{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157999?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 죽도시장 엠(M) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際は、1泊あたり2人入室を目安に料金がかかります。 パーティールームなどの特殊客室は、直接入室人数を確認する必要があり、追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否になった場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "1泊あたりの入室人数は何人までですか？",
            "answer": "1泊あたり2人入室を目安に料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室などの追加料金はありますか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）は直接入室人数を確認し、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーはそれぞれの規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否になった場合には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあります。身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。この変更による不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 503
    }
}